尋知己 有無人用我一樣唔食漢堡包😭

小弟因為唔食漢堡包呢個問題搞到成日俾frd 笑 話我係怪人 但可以點啫！ 漢堡包真係好難食吖嘛 咬落去個感覺好渾沌 又包又醬又蕃茄又肉 成件事好奇怪 預左俾大家負皮

邊個咁都笑你咁仆街

你囉嘈

渣ga

我，不過唔係我唔想食，而係因為我唔食牛肉
btw 試過 burger king(唔係香港) 可以牛肉轉豬肉，隔咗咁多年再食返漢堡飽，真係勁正

有一個正皮！

我都係
介左牛後就冇食過漢堡飽

一齊唔食漢堡包

茶茶

三文治呢

我都唔鐘意食漢堡包

汁汁

睇下個餡係乜 牛酒果jam 花生醬 食
其他咩吞拿魚/火腿/蛋 就不了
但鍾意食火腿同蛋 只係擺喺麵包入面就唔食
係咪我有病

唔食 因為唔食牛

。。食豬柳蛋咪得囉

唔同架，個飽唔同，d 饀同配菜唔同

咁混沌麵你食唔食

一樣
唔覺得pickle，蕃茄，牛肉係夾

你明白我

Pizza呢

呢個ok